好唔好下次tvb頒獎禮post解1001？

如題

比起解1001
不如改algorithm同一個post開新會令前幾個1001咗嘅跌出熱門啦

即係開咗2之後1嗰個就唔上熱門
開咗3就2唔上熱門

賤種食屎狗

唔係乾唔乾淨
而係事實上有堆1001咗嘅post留喺熱門回阻住人睇post